1020遊行索性取消啦

其實係燈蛾撲火，肯定被人濫捕，同時亦沒有反擊既能力和意志，既然佢要你驚，係時候要驚俾佢睇俾國際知道。
再講多次呢個階段絕對搏唔到任何野，休息先係上策。

休你老母

阿sir又上連登啦

休你老母 縮入老母個閪度啦

拉